香港是屬於中國的

基於一個中國的原則，行政長官並不能左右中國的決定及中聯辦的任務。香港播的是中國國歌，國旗是掛著中國的國旗。美國並不能指令香港行政長官，請不要再意圖干擾中國及香港。我們都是中國香港的平民，愛祖國愛中國。

支持 講得好好

Ok

香港省 我地係支那人咁

好開心 幾時俾張大陸身分證我做一等公民

要求中國香港不要硬性安排香港身分證給在港出生嬰兒，應給予選擇提供中國身份證給在港出生嬰兒。